乃木坂46討論區#37：多謝一期生！

無生駒里奈無今日既乃團‼️‼️‼️‼️

唔洗做C 做護法有solo就心滿意足
希望solo係あさひなぐ主題曲

好貪心 可以兩個一齊上選拔
但有其中一個都好開心

如果唔係寶寶 乃團一早紅左‼️

最青春嘅歲月

LM

2017年仲日日anti生駒，悶唔悶d呀

唔知sony夠唔夠薑成個第一排換左去呢

唔會，日本人非常保守，任何行業都係
所以d產品失去市場，比美國韓國超越

舉腳贊成

佐佐木琴子手機mail 090717

冷蔵庫ケーキを切ろうとしたらセラミックのナイフが折れた
係雪櫃拎個蛋糕出黎切啦，點知指陶瓷刀斷左

久違了琴子有意思既mail

lm

客觀講唔係白麻c點會反彈 當時如果花花c都唔會彈起

駁唔到

迷駒不願面對‼️

覺得今單都無三期，如果畢業單應該多一期廢老入選拔

留名繼續支持白白

auntie 你搞咩啊

收到wind白麻花花一齊畢企雙C!!

開始覺得墨兄有邪骨嘅影子,希望係錯覺

做痴線佬痴錯線

墨清爭在未好似邪骨咁切丸

哈哈

淨係知一排左右係肥料同禾堀

隔離係真衣？

應該就快切

多謝一期生 二期生WFC

邊位

咩地方似 明明唔同人嚟

之前個po有支持二期生

眾人家姐 & 四十路大媽超齡mk妹

Yes

負皮>正皮

無生駒乃團無今日‼️支持樓主‼️

原來第一頁已經有其他手足早先過我講
多謝大家‼️多謝‼️

我已經講左好多次‼️
AKB第一首上百萬既歌係18th既beginner‼️
功勞好明顯係17th既heavy rotation‼️
情況好似乃團既6th紅到‼️
原因係因為生駒c既5th君の名は希望‼️
請反駒盡早接受現實6單紅到係因為5單扶起左乃團‼️

[鳩估]隻雀C 白麻下單先畢業C[/鳩估]

55

係屋企炸bd live老母係度問呢隊咩黎，講完一輪咁岩松村係度做mc

禾：呢個把聲好煩膠，廿幾歲人仲係度chok聲

老母：下？我仲以為佢十幾歲，廿幾歲就快d走

跟住個mc長到仆街，老母講多句

哇佢把聲真係好嘈，頭都痛

叫佢聽高山講野仲un耳‼️

伯母好波

支持伯母

新post留名

繼續唔敢出聲

食屎屎啦死欅狗‼️

mc來講我覺得karin仲好過馬拿豬，月月，松村

但人氣太低 長期ug 佢做mc wfc

七仔保姆+銀包

呆個樣都唔差

埋錯堆 做肥料老母可能企緊第三排

咁karin做得好就一定，但con 果d始終都係抽得閒果班黎講

關莤事咩‼️高山咪又靠痴禾七痴左個前排番黎‼️

係西瓜組叫七仔入團

一定冇可能，你睇下做老豆果個宜家痴成點

駁不能到牙‼️

果期一寶出寫 營運先推高山上一排

唔止西瓜組 sell cp吸飯 白花 甚至黑夏都叫成功
依家比人笑係保姆

係under入面真係lead住
可惜人氣低
不過工作量黎講算係咁

lm睇點完全認知

咁Karin係好識照顧人
佢成日都照顧琴子
唔覺有咩問題

可能廢...

所以話佢埋錯堆>唔識出位 二期心計極致對比就係臭臭同Karin

冇選拔做但都有份村外job，唔係好似垃圾相樂果d咁等發霉已經好尾機

堀本身都營運推啦

真係無咩聽到有人推相樂

相樂試下開團同桃子開個匡智組

16th一寶上一排帶起咗 17th先破到百萬‼️

相樂=二期 maya

相樂都唔係咁差姐 個樣似外國hi fashion用開d亞洲model 身材又正🤤
不過有時影得個樣柒d

飯乃團應該樣大於一切

你望下小百合

弱智英文睇三期

計樣頭幾 但人氣差過松村大頭

ererer握手太差?

相樂係個樣有少少龍懷騫同鍾意小儀,其餘都無乜野

乃木英語有三期生幾好睇

yes
平時見到maaya已經唔想睇

8th ug曲真係神曲黎

收皮啦屌你老母

留名

我駒駒成日比人話葉劉我都忍住唔屌佢地老母 ‼️

若月佑美mail
電影《東京食屎狗》就黎上啦！導演以前幫乃木坂拍過MV架！！嗚呀♪

清水係咪照係入面

生駒只係行得太前 所以先俾人攻擊😭
如果唔係生駒寶寶幫乃團開路 乃團而家仲係18咋‼️

若月佑美mail
feel到啦
布真係好重要。嘻
凍果陣保暖，熱果陣防曬。
最近突然覺得布好重要。

更左blog啦。

支持高山今單落返三排

高山松村

係咪依家開始播？有冇live

十卜 ‼️

就快開始

開左台

link呢

又話唔開啦喎

13 marika

wc

多人到

跪求直播link

入黎十卜禾月的

耶W center
者無無人走啦

又wc

之前有人up話白花wc...

今次一開波就公報

OL

啋過你把烏鴉口

禾堀禾鳥c

抵啊baobao

抵呀

baobao

繼續3排

求link

留個名先

正

櫻隊

禾老婆段發言有d意味深長呀

生狗而家都神隱咁滯

抵啦 成班老屎忽

月月其實好多成績都好好
慘

家姐

喂我屌你老母啦

月櫻

會唔會二排全三期

禾櫻

朋第3排

禾月

櫻隊抵啦‼️隊長做到咁咋就比番個隊長我做啦‼️

真係禾堀c

有冇大佬有link

ererer 第三排

我自己裝IPTV , 幫唔到手

月月其實好可惜

youtube

駒駒慘D‼️仆心仆命為個團仲要比人黑‼️

大鳩主呢？

其實小百合成長左好多，心理上成熟左

想知弱智柒背景是咪好強大?
點解呢個選拔0貢獻既人仲可以有選拔

第二胎黎緊呀

都幾難唔係鳥掘c

弱智柒係邊個

thx 大佬

希望唔好又係白七

肥腩換朋好過啦

肥西勁

咁首歌都幾難好聽

優蛋應該......

肥腩2排仲有喎

咪咀

唔會啦

優蛋花奶日奈baby應該全滅

蘋果都算係一個奇葩

花花抽離乃團

大頭二排

花花仲未畢業！

日奈子都。。。。

個位唔錯

屌啦 馬拿豬做乜鳩

仆街

山下美月C集氣區‼️

一個3期生都冇！

UCCU ID

我屌

misa......

似乎係飛鳥同堀wc

好明顯三期空降一排 七白C carry

做咩仆街呀

蓮加拍拍拍～ 蓮加拍拍拍～

飛鳥

松村去左喊？

演技黎

無c我屋企跳落去

一寶都冇一排。。。

中‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

你屋企幾多樓

RIP

地下

屌 比你燈死左原來

住平房

美月‼️美月‼️

三期空降雙c

我寧願白七雙c了

Tbh空降三期=重蹈二期覆轍

而家得返白七崛飛鳥 但仲有6個位
仲有邊2個會入到

鳥掘都唔係

你delay好勁

好明顯係訓街= =

agger

桃桃

應該三期雙C

近排冇腳趾妹吹奏差d唔記得小百合呢個人

似係

堀堀今日QQ到

眾籌禾堀c

美月同佑希雙C

做仆街劇透先

白七都冇了

燈到呢

小百合

罪大衰完一次都唔識進步

屌唔係真係比平狗愛人c牙

比你燈死企邊位

吹牙

youtube 37000睇

不了

大公主又黑面

估到曬

もも啪啪啪‼️みづき啪啪啪‼️

禾希黎啦

又打慘情牌

堀果陣冇料咋

罪大

yoda‼️

白白

乃木坂三期ACE‼️
一期生駒>三期美月>二期堀‼️

白七左右門神。。。。。。

桃桃‼️‼️‼️‼️

仲我center 啦

桃子 888888‼️

我大贏家‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

gg

話左

垃圾廢桃‼️

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

七七

個樣似一早知甘

感覺好似冇咩點變過
都係多兩個人喺中間

邊個話我燈

咁大整蠱

另外久保‼️‼️‼️‼️

喊出嚟

又喊

禾吊 咪撚喊

大陸班人話斷百萬

根本第一行個4個就梗咗
係睇點樣排或者加人

我桃準備俾人黑

廢桃分分鐘被人黑得仲慘過當年既堀同二姑媽

點解要硬推廢桃呀？

我係講緊花式招黑呀

禾狗‼️‼️‼️‼️‼️‼️

墨清

唉屌唔撚睇

營運強推弱智廢桃

官推+黑子多‼️好似見到駒駒既影子咁 ‼️

啱呀

18單慳番

講咁多野 你地咪又係碟照買手照握

睇下依到已經feel到

死撚梗

唔係禾月禾即刻退出‼️

呢樣真

留名！

bye

嘩

我賭100萬 最後一個一定係美月

中‼️

你已輸

屌你咩罪大
次次都係玩呢招

比錢

好彩冇講退出咩‼️

好明顯實俾人黑到爆炸

美月比平狗燈惨

咁你退咩牙

兩個唔識跳舞既企中間

屌你唔係第一次

還我日奈子

yoda

平狗跳左樓未

找數

呢單齋企係度唱

咁又唔會嘅
起碼營運唔會放置PLAY三期

柒左添

瘋了 全都瘋了

退出直播房間‼️嬲到唔睇‼️

吖又比你兜到

無保保‼️

咁2期呢係咪可以收工

唉，等睇銷量倒退

生狗燈能夠禾月未

咁姐係美月同久保今單要ug ?
Keep住三期生個record得唔得

日奈小都幾慘

點解要漏低禾月一個

跳左了 小妹訓街的

你地半斤八兩‼️

蓮加

呢個就真係諗太多...

一早就應該死返落去啦

民意係美月同佑希
可惜官推無敵

今期無人買是但啦
反正之後畢業一定大賣

唔好傻啦 ‼️

發夢啦 今次開5個握部數都多上單開6場

21歲低b妹 落返ug反省下

鏡頭去三期個時笑得好尷

大把機會啦

牙琴卡琳同其餘幾個幾時先有選拔玩下

你班友真係好燈
Me一講禾希就中

山下美月三十年忠粉‼️

找數未 食屎未

叻女

叻啦你美月bb一定強顏歡笑

老柒 狗保換廢桃好過

All in 19單禾白

咁搞一搞 仲有冇三期愛

啱啱捐咗畀敘利亞白頭盔

一生只黑大園桃子‼️

好嬲，去打機

這樣做對你有甚麼好處‼️

唔開握手就倒退啦

我又唔會黑大園桃子 不過呢就真係覺得佢做唔嚟

一生不愛大園桃子‼️

兩個三期生實俾人黑到仆街

生狗即刻出面做野

仲諗住兩星期後同禾月講センターおめでとう

宜家變左要同禾桃講おめでとう

官方招黑術

打錯

當年MIONA咪又係咁
黑黑下就無事架啦

平時一野就喊
而家谷極都喊唔出 心入面一定好似生駒12單咁暗爽

‼️‼️

準備上TWITTER睇2期飯VS3期飯

生狗 堀 桃子
sony個腦裝屎架？

我係明爽‼️ＳＯＲ‼️個ＣＥＮＴＥＲ我係應得‼️

人地話唔要再喊呀

玲香同月月個福神

Out 小百合松村
高山星野三排
桃子與田二排
美月同久保wc
就perfect 晒

營運特別鍾意揀d無料既空降c‼️

蘭世同日奈子
2期生入選抜得2個人 同3期生數目一樣 是咪可悲

呢個宜家仲大把人黑同差唔多一將功成萬骨枯既例子會唔會無咁好

2期???? 咩黎????? 食得架??????????

二期生真係好撚慘

兩期好多入到乃團都已經要偷笑‼️

2期算啦好麻

有即戰力既唔做c
需要時間成長既就即放人做c

仲要無眼光揀個劉嬋黎做

好彩我係一期生唔算空降‼️

咪臭係，小百合上都完爆佢啦

你都知生狗係無料

犧牲月櫻放3排，放2個3期入黎
櫻隊3排比人叫已經知唔係路，即刻提3期出黎
雙C就比返堀鳥做算啦，係要一黎放3期C，真係唔怕比人黑

竟然唔係美月同和田雙c。。。

和田

揀廢桃預左，點解唔係禾月

苦呀西

自膠好眼訓 與田

心痛大鳩主

發覺你專推肥鳩‼️

与田個嘴咁樣點做c啊

禾堆女

土生都肥

橙

點解唔搵撚屌做c?

有生之年睇唔睇到松村落under

禾月 ‼️

唔係能屌C咩 ‼️

比你燈死牙

原來真撚屌黎

比你棄推燈死就真

你睇下平手白間都有c做

七巴痛心大公主

得真衣可以留低

松村換朋啦

我愛美月 知錯了

燈死晒

CLS 乃團收得皮

咁你又諗多左
班一期top一日未走一日都唔會收皮啦

不嬲都收緊啦
呢家磨到等禾有錢幫七仔贖身咋

好波🤙🤙 ‼️

松村唔洗握手 又唔係好似白麻咁紅
真係唔明

做左高層情婦囉

松村換返玲香或者月月上黎啦 屌

乃團所有mb都係天使,都係處女, 性格好好，請唔好抵毀純潔既佢地........

又不倫

傻友理

每單都咁講

真心唔明點解松村可以一次under都唔洗落

月月值得上二排暗C啦

架仔鐘意d拿口拿面既type掛

❤️

垃圾松村快d走啦

支持

份人又作狀，廿幾歲仲扮cute

整左蘋果軍正係為自己

orange

真係想大巴大巴星落去

下個po topic係咪要追擊

咁又唔好一竹竿打一船人。。
你睇下OL幾正

扮Q老女人，無人識你呀

post名多謝一期生‼️但呢個post黑一期生d comments多到‼️

今次你岩 黑桃子算

今日唔黑生駒了‼️

OL唔作狀囉

遲下可能公海開po
好似松井珠咁

方丈實好樂意起TEMPLATE

是日選拔

桃子準備比人黑死 真係多謝營運
老老豆豆 推都係咁話 廢就唔好做C啦
自己企埋一二邊就好

下個po topic
乃木坂46討論區#38：有無人好憎松村沙友里

唉佢對腳真係粗過蘿蔔又要鞋又要烚

不了 無用SNS太少機會出錯

有十三個正皮‼️我地松軍人多勢眾‼️梳‼️

呢一刻最需要支持佢‼️‼️你仲講啲咁嘅說話⁉️

ももこ

苦呀西

我會支持佢
但絕對唔認同要佢空降做c

唔係もも自己簡 所以大家唔好黑佢

度度先

方丈要開template的話我可以幫手

真係好可愛

与田祐希就幾正....但大園桃子真係唔靚wo.......比飛鳥好過啦

花落到2排

無我珠咁多料 不了 得閒鞭幾下咪算

死DD

前面4個位固定架喎

七堀中間條那

與田個咀係咪高山個咀既加強版

分裂了

中意讚mb但冇推都算DD

「當真fans記得點解乃團會受男女性歡迎,就知點解反對桃子當c」
其他我都理解到
呢句太跳躍 我接受唔到

好想佢踢走堀上一排

禾諗禾明

up乜尻

就好似生駒c會帶領乃團成為國民女團
西野c會搞到乃團宅氣熏天

真fans
解解比小弟呢d假飯聽？

心中苦 但要笑怕飯擔心
大家一定要加推好女仔

花花企二排唔出奇
其實我佢覺得佢半脱離左乃團
唔洗係度爭資源
佢已經向音樂戲舞台劇果邊發展
真心祝福花花有個美好既發展

不如你講下有邊個女仔唔好啦...

蘭世，日奈子，優蛋
三個推都冇份

我唔黑人la 費事有罵戰 不過我唔中意食蘋果囉

梓b=生狗肚入面條蟲

有無諗過係你個大愛數量仲多過選拔位
所以under點都有你個推

七仔:我好鍾意打金庸同大肚腩

白麻紅白單畢業

想pm生駒巴
應該點搵你？

男既想有乃團mb咁既女友
女既想成為乃團mb咁既女仔
呢家搵左個on9弱智柒做c做代表
你想做on9弱智柒吖
定係簡個on9弱智柒既做女朋友

利申假飯

咁前敦一早死左去一二邊啦
廢就唔比人做c 人地係反佢天降C咋

其實唔係官推嘅禍嘅我覺得祐希可以企單C,
比唔比人黑係後話, 至少人氣嚟講佢係三期第一

哪來的自信

2期真係好lun慘

Rotty八單果陣都算正 點解而家

我反而覺得佢而家個髮型幾好喎

二期算吧啦，時機已過

巴打有見地
咁講其實今次策略係
三期一定空降
Yoda做硬C
廢事d人黑Yoda
推廢桃出泥俾人集火轉移視線

真係好慘
d資源去晒3期度

只可以話營運太大細超
同埋一期三期真係太屈

講真一期太多唔郁得，唔玩空降強推其實好難推得起新人
放後排其實又冇gimmick變左wfc

二期好慘 怕且咁就差唔多行完idol條路
人嚟講 各有特色 一定唔差
點解人生要係咁

都唔關d資源事

比左4年時間乜機會都比晒，d飯睇唔上眼咪一堆棄將

張圖feel到佢地幾咁心灰意冷

照你講嘅話其實今次咁做有啲多餘
當年堀比人黑係因為佢嗰時重係不知名
三唔識七做C實出事 但而家3期又SR又8,
比晒資源有晒知名度, 人氣上已經打左底,
咁講不如話係官推失誤比桃子last chance
或者唔認推錯人唔肯放手

營運可能覺得反正有四個三期都幾有人氣，留返兩個有潛力去做UG 打好個底下單再空降，有人氣無實力個兩個直接做WC

已經踏入營運思考領域

咁sony一定有痛腳被松村捉住

唔係兩個官推 兩個民推咩

點樣有人氣無實力? Idol嚟講咪人氣 = 實力囉

希月係民推 官推係久保桃子,
而家一官一民咁行, 似當年迷路彩

終於有人講人話

點解唔係自己簡就唔黑得...

久保係官推

黑人問號

究竟祐希係三期入面人氣第一呢個數點黎

生死價，好似係

定係美月 我撈亂左 話左無follow一排

握手最快全切 佢3專重快撚過飛鳥

根據生寫個價？

咁白麻定係七仔人氣第一

重有SR啲記錄加埋非公式嘅Twitter民意調查

寶寶

三期開幾部牙ching

sr係蓮加第一喎

推二期嘅最佳時機過撚晒啦
而家有三期，人氣好過二期咁多
sony識玩嘅就上完第一次紅白之後
搵一單係班一期top調晒落二排，二排調落三排，飛走邊緣人再加多幾個位，前排就全二期
咁都可能推得起多幾個二期
可惜sony永遠都咁保守
除左搵肥料做c算係好啲之外

其實官推得廢桃一個

咁淨計三期都係佢最快

久保同美月似後期英，應該會進化到白麻nanami咁上下級數

美月仲未係完全體？

成熟期

二期有d上限真係唔高
可以話就算推都未必推得起
不過係rotty能屌都入左2次選拔
佢地4年仲係0有d慘姐

桃子都係幼年期咋😢

會唔會人氣超過白麻

嗰個係啱啱出道個記錄嚟, 我指係當乃話會有SR嗰時咩
都未有得睇嗰時祐希已經排唔知第三定第五過晒其他人
當然你可以話我呢個assumption錯啦 都係推斷嚟咖啫

上星期正d

'91年 深川麻衣 '92年 白石麻衣 '93年 橋本奈々未 '94年 西野七瀬 '95年 生駒里奈 '96年 堀未央奈 '97年 生田絵梨花 '98年 齋藤飛鳥 '99年 大園桃子 2000年 与田祐希
二期「點解三期雙c」
三期「小姐貴庚？」

美月已經有究極體級數 ‼️

乃汁左

事實三期真係高一班
私心想二期有得發圍
不過應該都無

呢樣算啦 白麻已經變左idol界嘅傳說之一
如果有Idol Hall of Fame應該入硬

二期衰在本身格差大 + 營運唔識推
簡單講啫係內外都有問題

二期除左堀應該變晒萬年UG,同一期班萬年UG等畢業

01年 平手友梨奈 而同隔嚟鬥Fresh

或者好似日奈子同ol呢啲選拔後排邊緣人

二期出既時候岩岩靠白麻c彈起 營運等左咁耐收成當然唔會搏 尤其握手全滿得幾個人

可能真係會開個名人堂比佢
話晒現金idol界無一個夠佢黎

yes 腦部發育幼年期‼️

現金idol界已經有NGT玩晒‼️

_ _ 憑咩企C

啱
但如果有心要推二期，最遲喺上完第一次紅白之後就要諗下點搞啦🤦🏻‍♂️

營運 此post已完

打錯字

生狗mode一柒

呢個好笑

認同

有時有啲嘢講timing, 吸飯最好嘅時機一定係新鮮期
出道嗰排無推 + 啲關注度比堀搶晒你之後點救都無用
可能營運見出到個日奈子同OL叫有個交代就算數
當買個教訓轉心搞三期 二期就變左營運成嘅長犧牲品

其實二期生上位幾難，前期一期生仲輪緊選拔三排，中期未有選拔位置畢業，二期生要入選拔至少人氣要高過上上落落UG個班一期生(小百合，大鳩主)，可能要握手會超水準先有機會

只要有心 人人都可以變成生駒里奈‼️

多謝松村
【認真】果年無得上紅白到底搞亂sony幾多安排
一專同11單宣傳 仲有呢？

喂喂‼️咩叫生狗mode啊‼️

推二期掛 紅白吸唔到知名度要繼續sell白七

硬件好既得幾個，有個硬件好到不得了既就自己搞死自己

KTK?

好記得招鳥居坂果陣 個個都話sony要棄置乃木坂

依家半棄 雜誌電視資源大部分比欅
揀歌又垃圾 慢慢phrase out

可能又見大白都就嚟走咁都知做唔長咪放軟手腳
不嬲group呢家嘢走左最大粒就開始自我收皮係定律嚟
(除非你真係可以好似嵐呢啲人氣平均到bug咁)

得佢既姐....

先唔講佢節目點樣同握手點，就係少blog同少モバメ已經流失晒d飯，事問追一個idol要尋人啟事既點繼續到落去

V V

講起2期受迫害諗起早排睇指原個節目訪問某隊idol group又係2期吐苦水
06:05 - 09:50

日本女idol團有年紀咁大架咩

果陣睇nmb又係咁，岩岩先認到d 2期就搵三期黎，我就認唔晒索性全團唔再追

資源都唔係同一個lv la 人地可以一人主演一套劇
乃

資源輪

乃團冇資源，唔洗討論

意思只係唔可以同j家比姐

所以不嬲話好多嘢講timing, 職業波一樣
你有料但隊入面啲老鬼重當打邊到你出場
但打波你重可以轉會, idol就...

我只係攞嚟做一個例子話人氣分佈嘅問題啫

本身仲以為腩而家唔上唔落 三期一黎佢就會俾人放入冷宮 點知又冇

高鋒期akb都比到郭子麻友主劇
呢d係公司脈絡差別 $ony音樂就叻 電視界就冇撚用

腩同生駒都有家庭背景
另外一期強推松村同高山先真係不解

高山有綜藝感識玩 上村外節目要靠佢carry

事實都係carry唔到 大頭呢方面都好過佢

冇drama又冇得外簽》聖母/退圈

只可以話大法本身無可以推一個idol group上位嘅配置

乃今年d資源比三期比到足晒

又有戲上又有東蛋

一係花花咁上音樂劇 但其他人冇料又冇興趣做

做音樂劇重難過拍電視劇喎

成日覺得招三期果陣係r到新sponsor
所以有大水喉射住三期

就係難做 但$ony養歌手大 舞台界脈絡有咁上下大 你肯做就有機會

咁不如幫班囡囡練唱腔等佢地卒業可以彩咁solo debut好過啦

眾籌開多隊算啦屌

最大sponsor應該係d飯

我淨係覺得sony都知呢團人壽命短，要續命一定要搵返可以媲美宜家選拔果堆黎撐場，一定就唔可以好似48咁搵路人樣

睇佢招三期開晒seminar,連2次審查都突登去晒d偏門地方(鹿兒島,沖繩)搞，應募方法就有咁簡單得咁簡單，用d招根本就想有咁多人就吸咁多人比佢揀

結果佢都算成功，握手果度4-5個三期都加到變4部制，欅果度宜家top mb都仲係4部

沖縄結果又真係比佢spot到個Ririan翻嚟, 鹿児島就...

鹿児島果個齋睇番組就一定唔like,握手既話佢好邪惡 (根據呢排repo同隔離望佢條隊既經驗）

老豆你唔洗訓教⁉️

幫牙雀整多個B

獸父

最近為左學上乘既握手功夫，拜鐵人豬為師

但師傅冇教我點握，淨係叫我捱夜做鐵人

綠谷出久

因為你無二股

執完都咁樣衰

25歳 新内眞衣
24歳 白石麻衣、松村沙友理、衛藤美彩
23歳 秋元真夏、高山一実、桜井玲香、西野七瀬、若月佑美
22歳 井上小百合
21歳 生駒里奈、伊藤万理華、
20歳 堀未央奈、生田絵梨花
19歳 星野みなみ、斉藤飛鳥

17歳 大園桃子、与田祐希

廢老快d躝

一寶>>>>>>>>>大頭

高山淨係識痴禾七上位
而家又痴大園桃子
又唔見佢痴其他人

唔走話綠團應該位都未上到就可以收皮

美月冇官推係因為似489

靠痴撚屌迪馬rottymaaya川p上位

都係揀左堆柒既出黎

欅個度就欅自己on9啦 一早可以開哂唔開

郭子?

準備比人叫驗眼

以前2ch講既

3rdアルバム個別握手会 第9次終了時点完売数
（完売速度順）

与田 09/09【2次完売】 センター
飛鳥 15/15【3次完売】 十二福神
衛藤 15/15【3次完売】 十二福神
秋元 15/15【3次完売】 十二福神
山下 09/09【3次完売】
若月 15/15【4次完売】 選抜
久保 09/09【4次完売】
大園 06/06【5次完売】 センター
伊理 06/06【5次完売】
堀未 15/15【6次完売】 十二福神
梅澤 06/06【6次完売】
高山 15/15【8次完売】 十二福神
桜井 15/15【8次完売】 選抜
新内 15/15【8次完売】 選抜
星野 13/15 十二福神
寺田 11/15
中元 10/15
伊万 09/15 選抜
井上 09/15 選抜
北野 06/15
優里 05/15
樋口 05/15
渡辺 05/15
山崎 05/15
鈴木 05/15
生駒 05/15 選抜 ←これ
中田 05/15
岩本 05/06
阪口 05/06
向井 02/06
川村 02/06
伊か 02/06
純奈 02/06
斎ち. 02/06
相楽 02/06
能條 02/06
川後 01/06
佐藤 01/03
中村 01/03
吉田 01/03
琴子 01/03

禾一

二期
橙

Déjà vu

朋冇福神真係冇天理
同松村轉調啦

松村高山死返去三排
禾櫻禾月福神‼️‼️‼️‼️

禾月牙
終極逼害

你d女一字排開

天父爸b牙
Me願意用松村高山換禾扑禾一選拔牙
牙門

松村幾時躝‼️

仲要扮大牌唔握手

禾白=多野做
禾七=多野做
大鳩豬=養胎
松村=黑人問號❓

不倫

一早舖好路

各期Top

上次用哂念力推堆女入

睇表情認人

乃木坂46巨大ポスター 今日限定、無料配布
乃木坂駅周辺のセブンイレブン500店舗で40部ずつ無料配布
配布時間は各店舗で異なりなくなり次第終了

原來索尼已經一早諗好

一睇就知松村g不滿d資源比晒三期，缺席個握影響銷量以示抗議

雖則冇佢都冇影響

又唔係紅到好似白七咁
又上過文春搞到乃團遲左一年先上到紅白
手又唔握，又要霸住個福神位
屌‼️‼️

小百合呢d實幹派，性格又好，又可愛既女仔，上去代佢個福神位仲好啦

人唔笑...

到朋, 櫻隊, marika都未到ererer啦...

AGG

玲香呀！！！！！！

月櫻成日入架啦，比小妹開次齋好wo

本是同gay生，相煎何太急啊丈丈.......

仲福神?
下次營運推多幾個3期，月ER萬OL 分分鐘直落 UG呀

望返以前，小妹真係靚左好多，胸又大左

急に馴れ馴れしくなった

你唔好燈啦...

老女人自己都預左收山應該唔care

唔係燈
我係想話營運正PK乜都做得出

今次入2個，下次咪3-4個，再下次......

道行未夠，仍須繼續修練

珠巴唔洗咁傷心
講真班廢老一早已經玩慣曬。
慣曬罪大有幾on9
落UG對而家班廢老根本冇影響
禾家姐同月月照有番組，MARIKA照有雜誌連載

AGG 罪大真on9

新人留名
想去東蛋 有無教學
利申:之前去過一次呢度網聚
好耐無追po

搭JR去‼️

未公佈

我都想去東蛋
btw, ching推邊個？

大刀cut一期位先對乃團好
一線留低當然重要
但瘟痊組生狗松村呢d已經見晒底啦 點賴死唔走都只會係三四線idol
捧新人上一線先係長遠發展 再比佢地阻住乃團就真係等自然死

Step 1: 扶路婆過馬路

Step 1: 扶呀婆過馬路

白麻
花花
miona

step 2:買機票
step 3:飛去東京
step 4:去水道橋站
step 5:行去東蛋

首先搵人幫你抽mobile同行
其次抽樂天 就拜拜神
最後黃牛 有一定風險 可免則免

推白麻真係要去東蛋
白麻係東蛋宣佈畢業
19單銷量再破紀錄
再攪畢業live
之後乃團沒落
乃團mb逃亡潮

東蛋gogogo!

やっぱり幸せは
中田には似合わなかったのかな（笑）

你有得去咩

我隊KT重未翻生

要搵日本朋友?

BINC時間

好假

如果美月搭与田
應該無咁大反應

太正常
冇gimmick

月保希 三個邊個其實都buy得落

呢下難分真與假

無計
太多前科

係 去line grp搵下

佢以為黃色嗰度係已經上咗一級 係警告你到邊位
所以跌都係正常嘅

想入gp

第一次企咩

有gp 有朋友 有日本朋友 三重打壓

你做咩唔pm我講有啲咁既野

三唔識七都開口笑人

大波波

for想去東蛋/握手又冇錢去既朋友‼️
十月一國慶愛國遊行‼️$1200/3hr‼️
有意番高登pm馬拿豬(八力)‼️

pmed

啫係一個鍾得四舊水

為国家吾好計教甘多啦

ching做開咩咁巴屎閉‼️

可以為祖国拼命已經係你最大嘅回報

john左有無得免費握snh48⁉️

有習總嘅頭ポンポン

我一拳一件習總

一黎笑人做咩扮牛你想人地點同你做fd
定係我真心左

U LIFE

真心膠定假膠

人哋笑你九個字都係想同你fd吓
點知你咁唔玩得
小氣到上網唱返人轉頭

好想睇月月ipad寫真集

若月佑美mail
選拔
今次緊係入到啦，yeah。

我覺得就算內部產生左d小變動，整隊團都唔會發生大變化…依家呢個時期必須要吹起新既一陣風。

所以我係真心高興。
三期生既加入令我覺得乃木坂可以向前進，而且堆後輩都超可愛！

不過…
可能會令人覺得好狼狽，但我仲未放棄走得更遠飛得更高。我相信仲有好多自己未睇過既景色。

咁既我仲未完全展現比各位睇…
講真走到依家，我都唔清楚可以捉住d咩契機。
仲有就係我都唔清楚自己應該做到咩地步。

努力既時間同前進既距離不成正比，我覺得自己都幾撚廢。
但我都係會繼續努力。
請比我再硬頸多一陣。

我仲有寫真集、拍電影、電視劇等
咁多仲未實現既夢想，我必須努力去做。
為左可以分享呢d喜悅！請你再等下！

就係咁 我覺得你會聽我講呢d廢話，所以就講比你聽啦。對唔住啦嘻。
今後請繼續支持我呀。
一直以黎多謝你呀。

Testing‼️試下uploadcc d圖睇得番未‼️

月月出寫真集必買

男人寫真集都買

我都會買

係乃po開夠ig po未

其實佢一早講過桃子係暫定c...

終於頂唔順app store買左adblock block哂d 廣告‼️靚‼️

兒玉

桃子點都好過兒玉呀嘛

岩牙，整容moster 不了

我地さくちゃん屌打整容monster兒玉西‼️

兒玉推here 見到你地D留言
不禁講一句 癲了，真的癲了

樣衰到咁，Maaya都屌打佢

大廁有乜mb係唔推

0ching

禾月月
佢期期mac雜誌都教人用 ipad
所以物似主人型 唔會有公司同佢出寫真書

又關禾兒玉乜事?

黑人問號.jpg

上面有人問我七巴同月月係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置

若月佑美blog
消極
感到迷茫
進退兩難，鬱悶，束手無策
我相信你肯定都會有過咁既情況。

不過，無問題架，絕對無問題。
我們要成為，可以體現出呢點既標桿。

交比我啦。
好啦，enjoy！要過得開心！

月月好positive

裝下假狗都有d睇頭既

短髮月月好正

你 緊對pad咋

正到CLS

腳都得

Pm me做乜狗
Pm 我叫Mary啦屌

叫左貨貨幫me拎了

去過飯聚果位青高登叫咩名

秋田県大潟村の応援大使に就任しました

一個選拔 多左好多討論
唔知等到幾時再有回響

新衫配色好似時光倒流咁

黎單制服真係唔靚

新制服玩復古？
明明17單套白色好靚

咁似2單歌衣裝，格仔風

我都咁覺得

有冇人覺得同Yoda x希好似樣‼️

證明真係似‼️話唔似果d準備驗眼都得‼️

驗眼

禾月開sr

係咪乃團第一個mb開？

係

幾分鐘立即有塔

石森屌打美月

你死了‼️全個壇邊個人都得罪得‼️就係唔可以得罪平XXXX‼️

佢打緊飛機唔得閒入黎咬我架喇

搞咁耐又係三期開

唔講仲以為二期好多Job接 唔得閒開

屌15分鐘

美月馬尾

琴日睇工事中，腩好似瘦返

回勇上返福神

LOL 原來星野叫腩

星野腩

比著係你番份無可能有得升職加薪既工都唔會得閒ot啦

屌...駁唔到

国家未有任务发给你们之前就当个斩猪肉的

最慘係豬都無得斬

私ら

屌老母禾夜晚唱下歌仔就敲9我對門
仆街你尼家同禾玩鑽牆

屌喇星返緊香港禾月先開 係咪嬲左我

原來你都知你抵嬲‼️

抵啦

知錯了

背心仔

給我可憐的手足

茜茜青

咩住宅夜晚仲可以鑽牆啊

原來係整電果d
整左5分鐘都無

呢張正

衛藤美彩mail

朝早係美人百花既拍攝！
第一次進行呢個企畫╰(*´︶*)╯╰(*´︶*)╯

聽日都要早起！
不過都係一件好值得感激既事。

為左準備今日既拍攝所以尋晚好早訓左，冇睇到工事中、、我入左18單選拔！
而且係第二排、12福神。

之後好長+三幅屁，唔貼

av封面

究極重有邊個未嬲你

究竟重有邊個未嬲你

真係要申請JCB卡

深夜睇住佢地食

提供メニュー有咩報酬先?

送你生寫一張

臭臭：多謝金庸bb教me食好西

臭臭同禾去食

禾家姐話帶禾食

躝啦你唔係禾兄弟啊

aeon

臭臭關我咩事
留比馬神

yes 得黎張可以計7net

雪姑七友七個襟兄弟

法國小池美波真係同蓮加好似樣‼️

整張debit卡咪得

大家都有眼耳口鼻‼️

大家都係女性‼️

腿黎講
蓮加>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>小廁

整體黎講

蓮加>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>小廁

有眼疾請及早求醫

娜娜好正呀！

大佬呀，驗眼啦

講到尾只係合法同唔合法嘅分別

聽日book眼科先

而家出去輪急症啦

Mk7

沉与落雁 美月收花

46POST就唔好貼48 D人啦‼️

生駒里奈落地獄‼️‼️‼️‼️

比人話似48一代傳奇ACE點都好過比人話係新能條‼️係咪咁講先 ‼️

有得企C你話似邊個咪邊個囉

山下美月禾條女

美月就美月‼️唔會似任何人‼️

比你燈能屎

十卜‼️

禾希然是100%的波牙

2CH網民反應‼️

你條柒頭當年企12單咪又係差唔多

我地邀請番權威公正人士「高倉萌香」巴打講兩句‼️
到底前田敦子同山下美月相似程度‼️媲唔媲美到堀未央奈同さくちゃん‼️

主旨: 點解係桃子唔係美月

講緊似能條喎=.=‼️

拿，我都話似能條架啦
新能條我改既

唔撐你了

點解珠巴係權威?

連乃po知名視障人士都咁講

自己參透‼️

u依個時候要向茜青學習

唔比啲男人尊嚴出嚟點算愛佢

果然每次緊急關頭最清醒果個都係我地高倉巴‼️

2015年5月10日12th排位宣佈‼️
高登乃木坂飯全體心聲‼️

問緊你前田敦子同山下美月喎‼️

兩個都少留意，答唔到喎
三期我集中睇理理杏麗乃

好揾唔揾
揾個盲既

咁你又答祐希

驗眼啦屌你老母
係咪要咁

紅色‼️大字‼️

我一見到佢就立即諗起能條，美月冇依個感覺

我只可以講‼️當你在google輸入山下美月空白時‼️有三個建議都係平青唔想面對既事 ‼️

巧QQ

淨係quote班迷狗

年少輕狂係人都會

睇真d，唔似前敦

但茜青屌左咁耐都阻唔到人意淫喎‼️

人話

盲人權威話唔似 ‼️

點阻啊⁉️又唔係捉佢哋去閹‼️

寶寶唱得好過七仔少少
聾架

估到你咁講

理理杏正

杏幻想

Bilibili啲彈幕

上り坂 下り坂 人生はまさか

乃團真係有第二春
1日多啲就推到差唔多一個po
返返以前全盛時期一半

冇大事邊有人

而家冇哂d 9upper

你咪係

Me=奶po唯一正氣會然

三槍重做選拔講解未

記得三槍之前會直播時講解埋

咪冇資源囉

三期咁撚多都無⁉️

Q撚到

Sum jin 入侵乃團

好耐歷史

9月22日（金）公開！映画『あさひなぐ』劇場予告編が解禁！

飛過黎睇

好想睇，香港會唔會上

9了

難d

到時會爆一堆新飯出嚟同你搶券

香港上 我諗得德福

係睇新映會唔會買

去戲院相認

搞睇戲團

包場‼️

睇戲包場 東蛋送花 嚟緊乃Po好多活動

いやいやいや 俺の嫁 俺の嫁 齋藤飛鳥さん‼️‼️‼️‼️

Crazy People 痴撚線公司

手足黎？

肯定唔係

乃po手足型d高d MK d

做乜勁?

屌咸濕佬，我手都打斷佢

你係就去握手會會場啦

sor!

麻油爸試過握手咁玩未?

妒忌咪認囉

握手唔會咁啦

比人打

女神

呢d眼鏡好樣衰‼️除左駒駒邊個帶都咁話‼️

法國推鳥嘅十個有十個都係痴痴地線

you都好痴線
jj頂頭

你睇下d高登仔
你講乃團佢地一定搵到野彈
麻衣牙又話人弱智西女人
misa又話人貪錢
柒仔又話人性暗示
三槍又話人呃飯食
花花又話人生豚
蘋果姬又話係G係公廁
馬拿豬又話人大頭怪
寶寶又話狗都唔屌
ererer又話人ererer
牛肺又話人牛肺
陽菜又話去堆填區
日奈又話人整容
日奈子又話打撚死你
傻強又話隻手夠食三日
琴子又話人真毒
小公主又話人煩膠
聖母又話人賓賓
若月又話比TB食
櫻隊又話人大嘴鷹
一寶又話日日唔同樣
世界一又話算鳩數
迪馬又話人迪馬
飛鳥又話人ET頸
c9又話人c9
腩又話人肥
dororo又話wfc
堀又話人痴痴地線
ol又話人似巨巨
marika又話人moonface
花奶又話人似海豚
川村又話似柴犬
純奈又話人巨人
相樂又話左睇右睇都樣衰
karin又話下巴插死人
撚屌我都唔撚知係點
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比瑪雅你地屌唔屌
我諗比個達達你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀達小姐呀!

啱啱考古睇到
幾時加埋三期落去？

我愛你

done

有冇改善空間

諗到幾個

桃子又話喊包
Riria又話人膠面
關醫生又話似關醫生
與田又話似能條
葉月又話白痴
老吉又話人老
佐藤又話粒墨大
美月又話似前敦

話美月似前敦讚緊佢啦‼️

生駒落地獄‼️

茜茜又比人話似前敦‼️美月又比人話似前敦‼️
結果兩個平青都推哂‼️有d潛意識既野呃唔到人‼️
根本就分吾能刀‼️

平手白間又點計

平手冇波‼️缺乏性愛滿足所以誤入歧途追求大波波‼️

呢個只係個別會員問題‼️‼️‼️‼️

白間 momo 茜茜應該同一類

頭大得佢本人一個係咁講

照呢個理論嚟講其實平手咩都滿足唔到平青 掛名大婆 有名無份

求番工唔合眼訓方法

扮推平手黎掩飾自己其實係鐘意身材正嘅idol
就好似啲gay佬搵個女朋友黎做煙幕咁

屌你牙生狗又講我壞話

自己心照‼️

講得好‼️

ching好大個誤會‼️

清者自清‼️

濁者自濁

真心琴日美月第一次開showroom
唔知仲以為西瀉開

睇眼科啦

聽到自己把聲

喂講得好‼️真係似‼️

weak

上次試左

左神又神

呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！

個嘴閃令令

呢個正

我嘴埋你嗰份

衛藤美彩mail
24碎♪

冷場tim

老雞仲扮後生

衛藤美彩mail
今日仲係美人百花既拍攝呀╰(*´︶*)╯有幸響咁既環境挑戰從未做過既野，真係好值得感激呀因為我係一年級生嘛拍攝既時候、staff有好幾次都好似讚細路女咁讚我，“嘩好可愛呀♡”咁、果陣大家都會一齊笑到仆街╰(*´︶*)╯

響美人百花入面我係最細個架、係咪有新鮮既感覺呢〜

呢個企劃會出現響呢個月既美人百花度，記得睇呀！

呀、我會響「乃木坂46の食べるだけ」入面出場呀♪
咩時候播呢？
好期待呀♪

Karin又更blog

牛河嘴

18單握到聖誕

我嘴左 sor

乃木坂46の3期生が、8月4日から6日にお台場・青海周辺エリアで開催される『TOKYO IDOL FESTIVAL 2017』への出演を発表した。

三期生

仲以為中村行前左
原來高得滯

三期=親生女

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

錯PO
SOR

都唔知樓上係真推定係黑
我都好少po西瀉姐出嚟啦 雖然佢似美月

換眼

錯PO
SOR‼️‼️

頂，禾真係禁錯

扮馬拿豬？我分到喎

貼二宮和也去J家po啦

換腦better

要扮都唔扮真夏

不了

真係好似

兩個都握過，完全唔似

原來老豆都係bugt狗來‼️吾同你挽鳥‼️

咁岩岩出道果陣咩都試下‼️

唔洗解釋鳥‼️

我已經棄暗投明‼️條友直筆寫錯我名‼️‼️‼️

仲有埋直筆tim‼️‼️

自爆

已經想像到老豆打個reply果時流哂口水笑笑口個樣了‼️

屌，好撚葡萄啊

笑笑口打香港から来ました‼️‼️‼️

平狗都握過008

靜啦

人妻

乜你食到咁雜架‼️

一生只愛008‼️

細個唔識野‼️

2012年9月から2013年6月当時のレギュラー番組「GiRLPOP TV」の人気コーナー「のびのび乃木坂」がふたたび帰ってきました！今回の主人公は、2016年9月に乃木坂46に加入したばかりの3期生！他では見ることができない彼女たちの”のびのび”した新たな一面を、全4回(予定)のスペシャルコンテンツでお届け！

又係三期

十卜三期取代成班老屎忽

AKB一期生老野黎架喎‼️

二期

開過團啦屌

二期比哂資源推個臭既‼️抵啦‼️

電擊移籍!!!乃木坂三期生叫名為神樂坂!!!!

臭你又握

原來Dr. Kwan就生日

好呀 即刻棄乃

你返去J仔啦

二期可嘗唔係有乃木天

根本就係二期爛泥扶唔上柄‼️

你係唔係認撚錯人

黎度都無咩人睇乃木天
我就選擇性払睇

你返去J土生啦

你番去丁丁家仔仔未

新人LM

1001

桃子好正呀